Poly MCG vs City MPACG

正評：poly master of corporate governance
負評：city master of professional accounting and corporate goverance

請出招

好多負評

全部都係負評

因為個個都想揀Poly，咪想呃鬼人讀City
同類課程：Poly=BU>City
Poly老字號，BU價錢公道，City貴到仆街

巴打識貨

我諗讀呢個課程都係為個牌，揀個平嘅算數啦

俾你講一講 可能報埋BU

如果巴打係有錢，就揀Poly，都係貴幾萬，業界出名
如果巴打係無咩錢，就揀BU，3間中最平，目標為本
如果Poly同BU都唔收，就揀City，因為無得揀

好 就跟你個flow先
Thx bro

問得呢句 你都係讀city啦。

有無巴絲都係收左Offer黎緊9月讀埋大呀？

巴打本身都係紅磚grad? 有無興趣pm傾下到時大家互助

本身唔係紅磚grad丫
我仲有個friend 9 月讀
Tg id: otauditdog